有小羽呢個女朋友 夫復何求

除左唔叻煮飯 真係老婆最佳選擇

唔好再拎我老婆做幻想對象好唔好

你比佢帽左 我訓緊我隔離

系好撚正!!!

床哥~~

樣樣滿足哂個男人為個男人著想
完全冇主體
90年代咪有囉
宜家女權當道就少了

香港無
內地仲有好多
日本同台灣D 女都聽話

大陸雞一個